以後連登唔撚准話人五毛！

以後要改口

巴打差幾多分放監

中國監獄網軍獎勵標準曝光！ 網酸︰「小粉紅」要反省智商

「發帖（發文）3分，跟貼（在發表的帖子後面，寫上自己的意見）1分，10萬分減（刑）半年。」

10萬分扣半年假

扣假

扣刑期

希望10位手足可以順利減刑，早日回港